黎緊香港局勢會點呢?

立左法歐美就會郁手，雖然可以食住花生睇戲，但係中共比人罰唔忿氣，又會打香港人打得勁啲，相信香港人會夾係中間一斷時間。
好可能要食住係屋企靜靜地食住午餐肉睇戲，見證時代轉變

依然穩定繁榮
樓價持續升勢

都幾撚肯定